想問拜登係幾時將fb個稱呼改左做政治人物

唔係President-elect咩